仲未有人流血瓜柴

如果有人瓜咗，都唔知會點。